teflutiksol organiczny związek chemiczny pochodna tioksantenu zsyntetyzowana w laboratoriach firmy farmaceutycznej lundbeck wykazuje aktywność neuroleptyczną właściwościami farmakologicznymi zbliżony do flupentiksolu dotychczas nie został wprowadzony do lecznictwa poza badaniami klinicznymi przeprowadzanymi w latach osiemdziesiątych